Spotify vs MOOV vs Apple Music vs kkbox

我聽開廣東歌同埋英文歌
用開moov 覺得download嗰啲幾方便 不過唔夠英文歌 所以想轉
但最重要嘅係廣東歌要有字幕
另外兩間大家推薦邊間？

Spotify冇字幕

spotify 少舊歌

英文揀spotify la

apple music歌幾齊 但個apps唔好用

我用開moov都想轉,首選apple music但一轉apple id又要重新dl過就kick住左我了

Spotify可以經手機射落擴音機
唔駛開電腦
其他得唔得?

JOOX?

Spotify 淘寶account十蚊一個月
用左半年

唔好搞我 我成日覺得moov係joox嘅deluxe version

另外嗰三個有冇一個好似moov咁 search一個歌手 佢嘅歌係由最hit排起？

Spotify

tidal

大陸狗

apple music 無字幕?

屌你咁都要淘寶

英文: Spotify基本啦

moov 歌單上限300首
更新後成日出問題
最重要係save 歌冇 spotify 咁方便

用緊moov係為左無損

自己用moov 聽中文，csl包埋，Spotify 係因為mustang有內置左，可以直接開, 但主要聽英文歌

Apple Music 係舊日文歌，同埋偶爾減價我都會買

Moov無得跟筆劃sort歌

所以轉返去Apple music

Moov 有無損

Moov齊廣東歌加無損
Spotify 齊英文